也许是预料到这一转变，一些活动人士已经警告不要使用暴力。 20世纪60年代和90年代，针对警察暴行的暴力抗议改变了公众舆论 
 事实上，苹果的股价在过去几个月里大幅上涨，今年以来上涨了约70%。苹果即将推出的5G技术让一些看好它的人满怀期待。 随着苹果股价突破500美元，看涨者列举了以下关键原因，认为苹果股价仍有可能继续走高 
 你坐下来，感到一种期待的兴奋，尽管是圣经的类型。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 受中国市场好于预期的业绩以及人们越来越多地预期该公司将被纳入标准普尔500指数(S&P 500 Index)的推动，这家汽车制造商的股价今年上涨了逾三倍。 这家投资基金在疫情初期就大胆押注特斯拉，2020年8月19日 
 今年以来，特斯拉的股价上涨了339%，原因是人们越来越预期该公司将被纳入标准普尔500指数(S&P 500 Index)。 特斯拉的市值超过了消费巨头宝洁。 沃尔玛可能是下一个 
 随着演出时间的临近，大厅里弥漫着兴奋和期待的气氛。 2014年12月26日，我被骗和《采访》一起过圣诞节 
 首先，我们对即将上映的电影充满期待和兴奋。 《生活》惠特尼·休斯顿电影的女同性恋情人故事内幕|凯文·法伦| 2014年12月16日 
 为了期待这部新剧，盖尔·西蒙妮通过电子邮件接受了《每日野兽》的采访。 盖尔·西蒙的双性恋猫人和“秘密六人组”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 几个星期前，维埃拉抛弃了他的个人Facebook主页，部分原因是他预计这部剧会带来更多的反弹。 寻找一个真实的海格Nina Strochlic | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 在对2016年的预期中，共和党最好巩固自己的产品，重塑自己的品牌。 醒醒吧，共和党人:希拉里·克林顿的机器可以碾压你 
 李阿姨怀着极大的期待期待着接下来的事情; 她对四处奔波感到十分厌烦。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 每一个字都是爱抚，每一个音节都充满了兴趣、同情和激动的期待。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 纵队小心翼翼地向城里前进，他们预料到会有激烈的抵抗，并希望战斗到最后。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 虽然小费常常是预先算计好的，但你却没能使彼此的回忆愉快起来。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 然而，布鲁斯却坚决地把自己限制在防守战术上; 但这种期待是很自然的。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison